元氣有咩代替品推介？

要抵食

M記

明將

壽司郎

元氣壽司仲日日咁多人 屌你老母

元氣好撚抵食咩

sushi ro
壽司郎

魚尚
3蚊舊壽司

魚尚都係美心的

自己買條鯇魚整兩食

鰭千壽

其實好多壽司小店做外賣 可以幫襯下

同元氣同一日本集團

爭鮮咩背景？

以前好撚鐘意食元氣，但抗爭之後就冇再食過

留名

旺角警署對面嗰間

唔便秘都唔會去食佢

台灣公司

屌咪又係美心

食土城la diu

Magic touch , 香港得2間
我當佢係高質爭鮮

一定啦

Magic touch 荃灣天水圍嘅朋友有福了

美心架哥仔

元綠

唔撚食

梅丘壽司

立鮨

好撚難食，食爭鮮好過

唔好食

價位差好遠bor

China

食得

飛去日本食

小店

你直接同元氣比下

爭先仲好食啲

峰壽司

板前

我覺得唔錯喎 對得住個價錢

係咪真係咁需要食壽司我真係唔明

Ricky San 藍架wor

吉之島

百佳

Sushiro
但得一間同埋唔知邊個own

田舍家

我覺得爭鮮好食過元氣我係咪有病

其實我想提提大家
美心集團有50%股份是牛奶公司
而牛奶公司係全資under 怡和集團所有。
要制佢老母旗就要由生活入手，最起碼超市都唔好去惠康

太子果間東京街, 好抵食
d海膽好平, 但又唔差
不過得外賣冇堂食

爭鮮

火炙蟹棒 芝士薯波

壽司郎 峰壽司

個價位差好多wor!!!

元氣個灸燒三文魚壽司真係好好食 搭單問有冇差唔多價位但都整得好食既介紹
壽司郎唔係話想食就食到

一田

美登利

出前一丁

依個真係有啲難度
元棄以外 元綠？ 板乜板物？

所以我最近轉食豆腐火腩飯
周圍都有得食

開多啲分店就唔洗排到仆街

板前板長？

九龍灣工業區 深黃老細

千之味 有幾間分店 店主又深黃

唔記得叫咩名可唔可以講多次

嘈到總公司換代理好過

板長？

東京街

快啲開

板長食唔食得

美登利啦，價錢唔差得遠，質素仲好

炸蝦卷同燒三文魚有咩取代

有次去食，坐近廚房，聽到成個廚房都係講蝗話

但係你牛奶公司蝕都唔關伍大小姐事㗎佢又唔會因為惠康賺少啲錢而少咗分紅

峰壽司唔好食咩？點解宜家冇曬人講

有無食過佢個炸蝦卷 好食過元氣十倍

搭單問有無人知大埔間壽司仔係咪食得過

Donki

咩咩和食堂如何？

一田啲壽司

坑口嘅海壽司 好食抵食

板長都唔錯

爭鮮
吉之島(夜晚6-7點之後有八折)

是但一件三文魚壽司，求其買枝天使沙律醬
搵枝火槍自己燒完磨啲黑椒落去
陣味一鳩樣

台灣人嚟

家賀屋
由後街小店食到樓上舖
最近多遊行示威
行完街上去食飯
見無乜人 驚佢會執

推 啱啱先食完
飽到癲

Magic touch 即係 爭鮮
同一集團

爭鮮啦屌
台灣公司
來貨同元氣一撚樣
醒少少唔好食啲伏野就OK

貴又唔好食wo

街市7點特價時段

其實都係爭鮮啲料

最近質素係下降咗

自己釣完自己食

咁和民係咪藍？

Monster sushi

算係咁啦

香港釣完你食唔食

唔好食 唔新鮮

講真 爭鮮係乾淨過元氣好撚多
以前返工收夜 每日行返屋企都會經過哂兩間野嘅商場舖
佢地收舖嗰時
會聞到爭鮮會好大陣消毒藥水味 見佢消毒迴轉機 枱 地下

反之元氣 求9其搵野扮抹下就算
有細心留意過都知條列車路軌周圍係幾撚多跡
啲豉油樽污糟到好似10世都唔洗唔換咁
真係你食埋我嗰份

太子嘅「東京街

我都覺爭鮮好食架

我以前係元氣忠實fans, 衟來發覺質素越黎越差，又貴。已經好耐無食

其實有冇機會可以考慮貼文宣喺元氣門口？
除咗話係美心集團 奶共之外
講吓袁國勇話咩三文魚污糟過屎
元氣食物中毒 細菌 寄生蟲招標嘅新聞

深水埗有宗象屋，好食要排隊
旺角有六丸，都抵食唔多人
九龍灣有超級壽司，中午勁抵食，晚餐高質
九龍城有渡邊屋，門口幾個位露天，主力外賣
平日去開啲飯堂都話曬比你聽
屌你班撚樣咪撚再去元氣

台灣人

呢間好食

衰撚過爭鮮啦

峰壽司
食完一次無再食過元氣 價位一樣咁滯又唔使排

葵廣小店

藍

聽都未聽過

垃圾元氣啲飯機差架
仲衰撚過以前明將

觀塘有大盛 apm樓下 唔洗食元氣

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

其實我做過元氣同爭鮮
就咁睇 有幾款壽司啲來貨一撚樣

和氣好好味 不過得兩間店

但點解爭鮮d壽係食唔到魚生既味既？ 每一舊都係得醬既味

大家唔好食馬鞍山間爭鮮
Staff 9成藍絲大陸人
食少d佢地會冇/冇咁多獎金

忍口不消費，去日本先食

咁撚簡單既問題都要問?

元氣係特許經營權
壽司郎係咪？

傻仔 台灣人嚟嫁 我個fd 喺度做

誠意推薦壽司郎

你食開屎？

食完返唔到轉頭
抵屌又好食過元氣

排到癲

魚尚咪又係美心...

原氣咁垃圾
推倒重來啦

牛油果軟殻蟹卷都係

10年前就係
而家真係激難食 啲飯大舊又整得唔好同啲魚唔新鮮
我上次食食到啲魚有冰 似係解凍不足

徳美 勁好食

唔好食元氣

好好食好少食手卷食完會覺得感動

千兩

只信明將

以前D鬼佬黎開會好鍾意叫元気外賣 上星期就叫呀姐去對面工廠飯堂砍左上裝燒鴨 一斤燒腩 一斤燻蹄海蜇紅腸 加多六碗白飯 D鬼佬呆撚左

千両係美心集團㗎

有冇位坐？

自己整

板長得唔得

食白飯都唔食佢，恥與為伍，加油香港人

爭先🙂

貴一個價位